[理性討論] 有好多人質疑有男性被性侵, 有D野想講

今日睇到好多人質疑, 點解有女唔強姦, 要搞男仔 唔係好可信( 原諒我用詞比較粗俗)

先不講, 有好多男性被性侵報案率低, 令好多人覺得呢件事好唔尋常
今次集中講男性性侵男性

亦暫時唔討論同性戀傾向 (呢個係無法証明既POINT)

我想講既係性侵背後既象徵意義

好多動作都會以性行為用作 統治, 控制 (Dominate) 其他同類既手段

如果有養過狗應該會比較清楚, 呢個動作不限於男,女性

再來是 受侵者, 一下子心理上, 精神上, 會徹底崩潰,

亦可以解釋點解好多受情侵者 最後會患上 精神病 (這不是痴線, 大多是創傷後壓力症後群 PTSD)

患上抑鬱, 最後踏上不歸路的太多例子

今日佢地能夠咁短時間行出黎, 我覺得佢地完全已經拋下自己的尊嚴

我寫呢段野, 唔係要你地相信, 只係想表達我想法

最後想講比喻

殺人, 很多時侯不是因為殺手很喜殺手, 反而是他背後的原因.